放avenger 2D首日飛x2

買多左
24apr
15:40
D2 place
G3,G4

原價200$ 放

200兩張？

放24機票 200買100放

機場票

我大佬出18萬

yes

多你100

唔撚睇啊，自己睇撚哂佢啦

你地出幾多我大多你一蚊

銀紙事少，Face事大

2000蚊收fast trade唔好同我搶啦 想j下樓主同佢交收